你地唔係承認警察依樣野呀？直接阻止佢哋亂咁拘捕人啦。

私了班警察啦